記者唔該入黎，問下會唔會元朗白衣人都係警察扮既！

今日有黑警扮示威者捉人！咁我點知721既白衣人會唔會都係黑警扮？
香港警察仲有咩公信力可言?!

自推10連
記者唔該聽日4點問問班仆街

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1